可唔可以爭取埋取消每日150?

140萬人 乘勝追擊

一樣一樣嚟先 救返班義士先